女朋友聽日就要單獨入ocamp，有咩注意

各位巴打覺得會唔會出事

唔會無事

真係咁誇張？

如果你條女好眉好貌嘅 準備分手都得

準備

帽事既

單獨去邊到搵碌鳩出黎

買定套比你女朋友

樣中中
B cup
皮膚差

認真 準備個套俾條女

準備做便宜老豆

真係咁恐怖？我中學雞乜鳩都唔知

帶翻頂帽定下驚先啦

單純去camp啫，俾啲信心啲組爸

帽事既

總之你預你會

樓豬應該一早洗定條女腦 叫佢老閪都唔好報ocamp

屌
年半感情就咁冇左

佢話識人好辦事

得ocamp先識到人咩

咁我仆街了

臭雞

molamola

去都係為咗玩 點會真係識人

各位巴打真係個個去完ocamp都扑到一條女咁恐怖？

睇吓邊間啦

就算冇扑 感情都會變質
通常去完之後一個月內同你講分手

梗係唔係
不過都有啲仔去完ocamp就輪住每個食一次

認真：唔好準備套比女朋友
要準備事後避孕藥
班友唔會用套既

我諗除左BU 女多男少可能有一線生機之外 其他都唔駛奢望會冇事發生

仆街你開口中
真係呢間

傻啦 帽事既

樓主節哀

帽事嘅

未必會係camp到扑既 但狗公埋身走唔甩

* |去前
0 O 去後

你聽佢哋講？

點解我會笑左既

咁就仆街啦 我個frd做組爸

你懂的

ust真係可以等死

巴打有咩睇法

執定你女友d野 出camp佢要黎走嫁喇

天

下

第

一

淫賤少林寺

咁有冇女清白出camp

暗瘡肥婆應該掂都冇人掂

fyi
my fd's fd,靚女黎
入到去玩到同仔錫咗七次

本身有冇拖拍

帶套
有咩事都知邊嗰喺bb嘅爸爸

屌係地鐵笑咗出嚟

??

搵定第二條女

有ocamp的形狀

O

一個人都ocamp

你條女毒得黎都幾有性格

咁即係戴硬綠帽啦

咁都唔明？ 比人開發到

明曬

比人搞到嘔白泡 算唔算清白

準備做爸爸

9成9你散硬

樓主唔好咁敏感啦，邊有咁易帽。通常話易帽嗰啲都係未去過OCamp。呢加啲ocamp 冇你想像中咁淫亂既

Ust

可以分定手，起碼你開口，拎個尾彩

打比佢

同佢講

分手啦

收線

完。

是咪淫soc ocamp先

見過個女仔Camp前好純品
平時係屋企打lol
Camp後突然多人揾咗
成日飛甩條仔同fd出街
最尾俾人踢爆原來多咗兩個SP

咩camp啊講出黎睇下?

應該帽事嘅

Danceso

又淫呀？

搵過第二條女啦可以

好多mk仔
無啦無啦

molamola 成個camp日日都un

花生花生：D

買定噴漆，噴返白頂帽

我見佢promote大部分係女我以為好啲
Dance so真係多mk?

Danso出名淫賤

無啦無啦 danceso真係厹多mk多 無啦無啦 完啦完啦

預咗佢俾人抽水 然後完camp瘋狂re u
如果佢乖修心養性就唔洗擔心 不然仲有排你受

唔會老強咖何？其實我對佢仲有少少信心

屌就係驚呢樣

屌你老母成班毒撚ocamp都未去過就話淫亂

想嚇撚死樓豬咩

我依家真係好撚驚

入到u條仔仲讀梗中學，就算唔玩ocamp都散硬啦

老老豆豆，扑就梗局，買定condom比你條女
到時最起碼唔會比人中出先

冇野啦睇到, 唔係我個soc
btw dancesoc mk多到核爆, 可以搵定第二件

本身都想安慰樓豬冇事，但UST dancesoc 加你仲係中學，如果咁都冇事你娶佢啦

agger dancesoc真係

香港OCcamp真係不了
我以前以為外國大學d OCcamp癲d 點知聽聞個fd講話上年UST有3條友公然玩3P (2王1后) 個下真係嚇到我離一離
求問有無人讀UST 是否屬實?

利申 唔知咩SOC

利申 讀緊ust
dance soc 你真係可以放心
一定大把厹抽佢水 你話玩其他soc都安全啲

Mxxh ?

#gcap#f 帽唔怕戴呀樓主

隨時渣都冇得剩

分手啦 入得danceso都唔使旨意有得淨

中大全部村姑都未出聲

BU danso頹到連ocamp都無 好似係
UST就

agger UST dance soc 成班互食

笑死仲要 dance so 下下幫你條女話練舞 練一字馬

我都係 不過我信佢 俾啲信心啦

每間U嘅dance soc都淫架啦，何況ust

Lm

哇 去埋啲雜交camp

分手前要臨別Q

帽事

而家瘋狂中出左先啦

俾啲信心佢啦
當年我讀中大嘅
（ 淨係去過細O）
組仔同組爸都做過
一樣咩都無發生過

如果我當初識諗

分手啦

喊出黎

係dance soc 識既人除左扑野做有咩可以做? 去自己department既 o camp都仲話搵人part project

大家真係覺得帽硬？

咁我都係翻屋企打飛機

塞盒套落佢個背囊度

希望

入黎養下眼先

Dancesoc真係開定追悼會都得

88

帽嘢要注意啊

去dansoc識人識乜撚嘢人好辦事呀？房事呀？

樓豬條女可以唔使要啦跳住舞嚟做花式咁屌

屌

咁多soc唔入 淨係入dancesoc都知咩料啦
不過樓主放心 帽事既

ust dance soc係咪就係有一年跳跳下madan除淨bikini定咩

Danso d game 一定有大量身體接觸 到時你女朋友搭個大隻靚仔做partner 之後夜晚⋯

你女朋友真係好正

冇事啦 學生會會派condom

買多幾盒condom

你地講去好撚誇張

飲定綠寶橙汁

我唔係UST所以先問下 原來真係有?
我以為我fd吹水

樓主 咁多先例 真係唔係我地嚇你 而係真係發生過
空穴來風必有因
如果你條女就算係中等樣都沒必安全 實有厹埋身
唔係你覺得點解會有hall雞, 淫O li d字眼
9成人入到UNI就變哂質 樓主你都係做定心理準備

啊啊...你條J...大過我條仔....好多...啊...屌呀....大力啲....

本身都冇事 danso 就⋯

帽唔怕戴，最緊要除得快

提佢玩得安全d就ok

CU係清泉 想當年year1全部o mate都A
後來出哂pool都唔係同ocamp班人有關 反而仲keep得fd又冇逾軌行為

放低你對條女既信心啦
就算佢識嗌唔好都會因為周圍氣氛而接受嫁啦
你條女仲話想識人添
冇嫁啦
識人唔洗付出啊

識人梗係要打開心胸架啦

肢體上接觸係友誼嘅表現

放心啦
組爸食撚硬
唔洗諗太多

帽事既 之後先有事

準備分手

準備d胃藥比佢，怕佢吞太多精個胃唔舒服

有咩方法可以說服女朋友唔好去

睇下你條女join左咩soc姐， 毒撚d頹摺soc就還好，一堆毒撚夜晚房game響度鬥抛書包, 如果係d department或者係d大d嘅soc, 難免會有狗公， 你諗定點分手都得

今日去

邊條仆街發明ocamp

準備 下一段感情啦

我仲說服緊佢，雖然都打定輸數

有左要驗dna

樓主應該要忍下，最少一個月唔好同女友扑野。一來真係有左，肯定唔關你事。二來都唔知有無中左咩病返來，睇定d 好

愛到入城大也分開

買定顏料油自己頂帽

今日係坑口見到佢地玩game
玩埋D食香蕉仲要拍埋片咁
意識不良 Molamola

你地真係痴撚線

真？

唔好扇我我唔想怪錯佢

Dansoc
今日係都見到
好多mk

屌你老母條女去都未去講咩都得架啦
去完睇下佢咩反應咪知囉
你叫佢唔去佢就真係唔去架咩
你要諗下自己係佢心目中有冇咁既地位
不過我睇你驚撚到咁應該都冇

咪話今日去

玩完淫game會有咩反應

有 但我Bu Bu好純

女子大學 想唔清白都幾難

聽我講
一定要買套

健康最緊要

呢個post 睇到我

巴絲見到ust danso 有活動玩淫game唔該影張相🙏

你又係？

真係帽事既

唔撚係掛 我當年有個女神 用左足足一年先食到

根本唔關ocamp事 唔同學校=唔同世界
唔同世界=疏遠
疏遠=綠帽
係距離既錯啊

Ust danso = 互交so
利申：ust grad

danso 仲要ust

咁你唔洗ff咁多 皮膚差已經扣曬分

係就好

我係女校男生

上年一堆組爸食左勁多人地條女

所以樓主女朋友一定帽事

放心啦 樓豬我會幫你睇住條女

頂

咁先好砌

搵定第二個

幫樓主直擊緊

唔洗擔心
聽日就唔會再係你女朋友

你又danso ocamp?

其實有冇一間U既ocamp係正路

係呀，宜家飲緊酒

喺邊到飲

你條女有無特徵，幫你mon實

ust

:0)

你講左你依家喺邊先

是咪disco

你講唔講得出依家台上面做緊咩

係

fashion show

仆街我信你 覺唔覺眼有幾條女特別摺

俾多D特徵

你覺唔覺邊grp特別摺

撚知咩
長頭髮短頭髮都無講

買貞操帶,唔係講笑

巴打有人扑野你又知嘅唔該單聲🙏比少少特徵我睇下自己會唔會帽左

長

高矮?

算矮，依家係咪開始跳舞

ust啲人真係

唔洗驚

留名跟進

準備定綠帽

準備養便易仔

係，好high

留意下有冇班女無入去跳

係嘅我就放心

不過o camp 開始晚晚有淫亂Party

去法國準備床位啦

做負責人的人，帶條女去深圳落仔

靚女唔到你食者

有畫面

諗住入黎養眼 點知d留言全部都係白色

唔會有事架喎 大家都係去玩下啫 好平常 唔洗多心

直播?

準備護眼

唔好再嚇樓豬喇

直播屌樓主條女

本身可能無事 一陣比巴打瑁左

其實o camp 無可能會搞野
最多會同男仔多身體接觸

係咪黑

咩黑？

皮膚

唔係

仲有無咩特徵
知唔知第幾組

宜家番左房

綠帽直播post好撚過引

Ocamp唔搞啫，過左都可以搞架嘛

約出黎reu你估真係咁簡單？

抽水一定有
玩到咁撚夜, 又對成日

live
綠帽直擊同你繼續直擊

宜家準備玩房game

Grp幾啊你女朋友

帽喇帽喇
狼人都算
true or dare 就冇喇

準備四百萬 養便宜仔

得bu ied先安全

樓主
我推薦你看一個不錯的post
你條女破處當晚就係咁比另一個男人咁樣抽插

注意翻唔喺你女朋友

聽講buda係無ocamp